(理性討論) 近親戀者婚姻合法化

兩個真心相愛，想互相扶持共同生活，點解法律唔比佢地結婚?
大愛，包容，人權啊

Incest without procreations should be legal

so 應該比佢地有婚姻的權利

滑坡

是撚但啦

其中一個絕育就ok啦咁

點解細妹同家姐真心相愛，台灣唔比佢地婚姻人權？